北京市民：中國人口密度高 疫情傳開去是「情有可原」

北京市確診兩宗新型冠狀病毒感染的肺炎病例，內地傳媒報道，北京不少醫院對出現發燒徵狀的患者啟動篩查，向患者發放口罩。

報道表示，北京醫院要求一名發燒患者，填寫新型冠狀病毒感染疑似觀察病例問診清單，了解他發病前14天有否到過武漢、有否與武漢農貿市場有直接或間接接觸，患者亦要申報有無發燒及呼吸道感染症狀。

有市民戴上口罩預防感染，認為北京過往有應付沙士的經驗，市民一般防控意識高，市面及地鐵也有不少人戴口罩，加上感染者已在醫院隔離，相信疫情不會在北京爆發，亦不會引起恐慌。

有市民認為不需要戴口罩，只要注意保暖和健康，不要去人多的地方，就不會受到感染，又說中國人口密度高，難以做到完美的防控措施，疫情傳開去是情有可原。

無賴國家

減少d人囉

中國人命賤，大躍進餓死三千萬人是情有可願

印度男人性慾高 強姦是情有可原

感染到你嗰陣記得你講過d乜

有市民認為不需要戴口罩，只要注意保暖和健康

ok

有市民認為不需要戴口罩，只要注意保暖和健康，不要去人多的地方，就不會受到感染，

傳出去唔係最大問題，好多國家都會，最大問題係消息封鎖同有無為左國家形象而唔全力防疫

香港人口密度仲高啦。。

佢地食元素表長大係唔同D

保暖
當傷風感冒幾聲咳就係肺炎

人口密度高?

問過香港未?

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

我都係睇到呢個位忍唔住笑左出聲

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

啱嫁啦清洗人口，減少下people pollution

你地唔四圍走，理得你地死啦

人口高唔代表人口密度高
呃傻閪廢老就得

仲有澳門

斯德哥爾摩症候群？

呢D講左等於無講既廢話係萬能key黎
中國人奴性重，比中共殺害是「情有可原」
中國人密度高，隨地屙屎係「情有可原」
根本就係D毫無邏輯既廢話

無知真係可怕

南京人口密度高, 比人大屠殺都係情有可原

英國人口密度都高過中國

感謝中國豬

咁你幫下国家囉,自己死撚左去

佢咁講可能就係準備賴落香港度
到時話係香港傳到全世界都係

中國人口密度點會高

國家排77

爆疫症都仲可以幫自己國家諗藉口

支那東面同西方兩個世界黎

中國人口密度重，冇腦而且毫無邏輯係情有可原

傳到你賴野再講情有可原先有說服力

祝全國放個肺炎煙花

削減人口舒緩失業危機

照佢咁講，北京人口多，死一半都係情有可原。

支犬死全家係情有可原

戴口罩即係支持港獨

我想自殺, 我個仔好乖而我屋企都唔理政治
我個仔無曬前途啦,
佢係學校上pe堂踢波唔小心射中個警察兒子,
個警察兒子覺得我個仔係有心, (我可以肯定我個仔無出去遊行搞事)
個pe阿sir叫我個仔say sorry, 我個仔都講左,
以為無事啦.
點知個同學仔爸爸去學校投訴
話我個仔同學校針對佢地警察屋企人, 一定要投訴到教育局
最後學校怕事, 同個警察爸爸傾好記我個仔大過
再犯就話無踢出校

明明只係人口多

雜種國

支那人多命賤 冚國剷是情有可原

大陸人真係好撚恐怖
同d叔伯長輩講叫佢地注意衛生 人多戴口罩
佢地一句ban埋黎
「啋過你 新年流流唔好亂講野」
終於明點解中國d疫情永遠控制唔到

情有可原就係最強疫苗
唔使嚟香港打喇

中醫既角度來講人係陽 只要保暖夠生癌都可以解決

屌公司大撚把廢老病又唔戴罩

共產黨是恐怖分子，死全家是情有可原

係囉
會被傳染都係合情合理合乎蟈蜻
要平常心看待

好多人以為「情有可原」等於無罪/無犯錯，其實最多只可以成為減刑/特赦理由。犯罪本身係客觀存在，並唔會因主觀情感改變。以公民抗命為例最理想嘅解決手法係法院審理案件判刑，再宣佈判刑有違公眾良知而無限期延遲執行。

2020滅貧計劃

再唔係執返劑涼茶就沒事儿

賤民真係賤民
死左都唔駛可惜
依家既支那人都無可救藥

澳門狗表示

唔肯為黨死既滾

中國人=世界癌細胞 肺炎幫手清下啲癌細胞係好事黎

姐係認左人傳人了

無錯呀
祝你早死早著

有練開 愛滋病毒都唔驚

人類大滅絕

北京市民：中國人口密度高 疫情傳開死幾十萬人是「情有可原」

緊係吊返個鹽水先啦

有錢人/官一早收晒真料，平民/香港人死咁啲先符合什種的經濟原則。

和理非可以睇睇 利用肺炎令藍絲仇視政府
咁樣靜靜雞幫手

以流動連儂牆攻陷藍絲：微博肺炎截圖周圍貼

支那賤畜

要健康呢個方法就好似啲人話無病就唔會病咁

咁傳到香港咪死硬

你回返佢
「一場親戚我都係好心提你
因住你中招過唔到年我要俾帛金你就唔好啦」
一陣佢爆血管死

嗯，所以中國人民可以去死了

清左D低端人口都冇用啦

煮熟啲屎其實都食得，使𨶙食豬用咩

咁撚大都人口密度高？ 唔講下香港？

戴口罩即係造謠，散播假消息，製造恐慌
唔戴口罩就中國肺炎

中國人口密度高，難以做到完美的防控措施，疫情傳開去是情有可原。
中國人口密度高，難以做到完美防犯扭曲心智的變態狂魔，殺人放火強姦是情有可原。

殺人情有可原？

即係佢病死都係抵Q死咁解

有市民認為不需要戴口罩，只要注意保暖和健康，不要去人多的地方，就不會受到感染

愛國就唔好戴口罩，戴口罩就係造謠

中國人囗密度高
將低端人口趕盡殺絕是「情有可原」

佢鍾意啦，natural selection

中國人口密度高？
人口高 =/= 人口密度高

其實咁講法，死咁啲都情有可原

凍親同熱氣先係百病根源，西醫識條毛咩

黨狗貪官盜國賊說：死晒啲草民係情有可原！

中國人太多

死咁啲係情有可原

原你老母

屌 根本係個制度搞成

希望佢冚家中招

個標題其實有兩個意思

依句同陳雲之前個theory 有咩分別

咁希望你地冚國鏟啦

成日有事就賴人口多

有中國特色既思想

南京大屠殺係有助中國發展

絕對係

中國太多人，死幾憶也是情有可願
但死還死，次撚次都要累鳩人

所以咪用傳染病控制下人口
都係情有可原

唔係佢中招咪情有可原

絕對同意，
中央對人民不嬲都體恤，又支持環保，所以自然療法就最好。

呀，好似中央最鐘意同非洲國家搞交換生計劃，重可以陪瞓添，幾時下一波喺
[伊波拉]？期待中

中國人命低賤 不自然死亡是「情有可原」

物競天擇
大自然有佢嘅防禦機制

【正視聽】假如有人捉鬼, 我會做左膠！鬼會自己浮上水, 唔洗捉嘅！

所以支那人自己中招都係情有可原 毒撚死曬你班野就岩啦

共享中國人疫情

我感染到新沙士係情有可原
我仲有黨...我唔怕！

支那人啲思維係咁
聽過唔少咁講

咁你就唔好話唔會人傳人啦
明知會死都唔防下 真係抵死

屌你 講人口密度
你夠香港高

中國人口密度高
日本年為左大家有飯食
大屠殺是情有可願

日本人

重點係得鄰國先培養到啲病毒出嚟

老母：著多件衫啊。

咁多牆同5毛 咁控制輿論既國家都傳到出去 證明好撚嚴重啦

所以話點解支共維穩咁成功

就係因為有呢埋神級腦障小粉紅

知唔知乜撚野係密度

唔叫人戴口罩已經死罪喇
SARS後都唔醒少少

認同

甴大大先見之明, 死梗啲窮人, 2020全面小康真係有機

男友：飲暖水啦。

Cls

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

情有可原

由得大陸啦

有一日佢侵略世界都會用呢個籍口

共產黨冇錢
沒收大家資產情有可原

咁就算情有可原，都戴返個口罩先講呢句

cls, 點解可以阿Q成咁樣

希望佢以身作則啦

有咩問題
分清楚邊樣重要

最好傳到佢度

智障情有可原

死咁啲中國人

我就係要呢啲！我要大爆發

Wtf
講到好似人哋嘅錯咁

最緊要你OK 隔離國家死人關我撚事咩

55天滅中國

美斯美斯

話撚知你支那人死撚哂 咪撚傳過嚟香港就得

之前唔係已經屈緊係中大理大度偷出黎咩

姐係你唔比戴口罩 但係你要同我保持健康

自悲真係中国人嘅DNA

如果係e波拉唔知佢又會唔會講情有可原呢

餓死三千萬人換到支那人溫飽30年!

有冇人理行動post?

[1.26文宣齊集] 勿忘勇武先軀 魚蛋義士 捍衛本土 延續革命

共匪堆城市確實係人口密集，好易播毒

最好死一半啦

識咁諗就好喇
到時自己感染就唔好賴黨喇 咁多人 自己感染都情有可原啫

香港人戴番嗰口罩喇 仲有好多人冇戴 係咪想沙士重演呀？

香港人口密度：am i a joke to you？

香港市民：中國人數量極高但無質 疫情傳開去是死減十零億對人類對地球係好事，絕對「情有可原」。

執返劑就冇事

所以死啲人都係情有可願

14億的密度：

中國人不需要戴口罩
請相信黨的實力！

但中國5G技術不是領先全球嗎？
為什麼疫情信息傳播比56k還要慢

我老母都係咁🤮

其實傳開去仲好，呢啲低端人口死撚曬佢仲好

你宜家問下支那班後生佢地真係覺得冇問題

唔好再提佢哋
由得佢哋繼續咁樣

支那人確有奴才基因

病死果陣記得多謝黨就真

有Wars 不了

咁ok啦，唔洗醫由佢擺係到囉

唔去咪唔會有事，係現場就會有風險

支那種既思想原來真係咁樣

中國人口密度高 死幾件情有可願

唔係國家防疫不力，係人太多防唔到

中國人腦細胞密度低
所以感染病毒係「死有餘辜」

i like this

天滅支那

食住條勢滅國簡直係天經地義

冇錯丫 所以要死多D

正常人只會諗點樣做好自己防止疫情
大陸人思維只會諗顧及國家面子
而懶理其他人死活。
無人怪罪之下，就已經話情有可原?